
                      Han vuelto a conseguirlo, aun con la falta de uno de sus protagonistas principales lo han bordado, tanto que ha mejorado la 7 entrega dándole más protagonismo a otros actores y quitando tantas escenas inverosímiles. Me ha gustado mucho.
        
            